[CSGO] 求silver/nova 戰友

重喺歐洲定返左香港?
香港嘅可以搵我
我 silver 3, 近期keep住每日打1-2場
想keep住打上AK

ok 我都係silver 4

求隊友

Silver

見你最後一次玩係 3月28wo

NOVA ++
[url][/url]

silver 2